你嘅智力對我好重要 認真

係冒險樂園挽game 贏咗果個大唒
有無啲唔洗錢 唔係咸濕野/踩過界
但大家挽完又唔會反面嘅野

生命麵飽

挽你老母個爛臭閪

挽你老母